# Joker77 | Phising Slot

Source code web phising slot. By UVkin Team

![ss](https://gitlab.com/zeekdev/joker77/-/raw/main/SS.png?ref_type=heads)

## TUTORIAL UPLOAD DI HOSTING/SERVER

1. Upload file zip ke folder public_html atau root server
2. Ubah setting nama, logo, icon, norek, dll di file .env
3. Ubah alamat web pada variabel $baseURL di "app/Config/App.php" dengan link website
4. Buat database MySQL dan import data dari file database.sql
5. Ubah host, username & password MySQL pada file .env
6. Jangan ubah settingan yang lain apabila tidak ingin terjadi error/bug

## CARA AKSES PANEL ADMIN

- Tekan kombinasi tombol pada keyboard ctrl + shift + L
- Masukkan password pada prompt browser berdasarkan yang telah di atur di .env